香港人的原則： 屌你老母塞爆

我地香港人呢兩個星期就有出嚟遊行既，而我地遊行嘅原則就係咁：
「屌你老母塞爆」
無錯呀，就係屌你老母塞爆，我就唔撚理咩地鋪虧錢，次次示威人數就係老母咁大包。維園塞到灣仔，灣仔塞到金鐘。金鐘就塞爆唔撚散，其實只係要撒回修訂逃犯條例。

我仲好記得，我地今個月個月遊行左2次，警狗過黎同我講，呢兩個星期都過百萬人上街，你知唔知咩事？

屌你老母，你返去問林鄭啦！

下星期繼續 屌你老母塞爆

出黎啦 唔好怕遲 太陽落左
收工照出 今次真係少左人